我出pool之日就係香港重光之日！

咁香港唔洗重光都似

即係永世都唔會重光... 你都幾狠

屌咁撚樣就仆街啦

如果條女係處中共會倒台

樓主啱啱有女？

好撚毒 做咩要咒香港

我唯有犧牲下自己救港啦

tg kelvin2002
處男